Cityu ee 師兄入🙏🏻

小弟今年yr1 想問下三科major入面係咪IE最好？
無論workload同出路 求解答🙇🏻

同埋想問下讀呢科通常出黎幾錢人工？唔該晒🙇🏻

13k

科工院就摺埋啦唔該 18 19分有degree你讀咪算偷笑

系

唔入城核？